[響喉] 改裝討論

屌你老母啦死響喉撚，揸架二手錢七垃圾扮跑車，民居地區仲要低波大腳油咁去。以為自己好型？sor9ry，個個心底裡都笑鳩你窮撚懶型

你揸 lp700 我無野好講

揸架benz 就去笑h 車
揸百萬跑車又笑鳩返你
揸五百幾萬嘅牛馬又笑返m3嗰啲

做人放鬆啲好冇大哥

拿拿拿，唔好對號入座，我無講過H 車wor

你自己架車改到鬼五馬六話鳩知你，但響喉夜晚嘈撚住人瞓覺就係仆街，見一架舉報一架，非法改裝

超跑一樣可以改到做fart can
關車價咩事

平時喺巿區揸都會1,2轉就轉波 ，廢事嘈親人
不過樓主住邊？晚晚凌晨3,4點過嚟爆轉嘈下你先

出現了

例子啫 我春知你揸乜車咩
反正就係睇邊個有錢 邊架車貴 咪覺得平過佢啲車fart can/唔夠缸
咩好唔好聽 講真 嘈得醒同靚聲fart can 冇關係
係講dB

其實我都係想訓個覺啫

我講緊d mk 仔既行為，同車價無關
夜晚係民居踩就嘈到人就係仆街，有時行行下街都比佢嚇一嚇，心血少

係市區未著tubro 就轉波，靜過前面架巴士同小巴，上到吐露港就先會嘈

所以唔關改車事，係人問題。

利申:mk車改左喉

珍 響喉撚又嘈又慢
不過樓豬架c200都係垃圾
引擎聲又無 又慢 坐輪椅好過啦

同車價無關咁你講2手錢七係咩意思？

又影響唔到你，唔準笑鳩本人

通常都牛肺車 attention seeker
踩親你條尾？

要踩親我先可以講？
架車貴你少少但響喉

唔嘈到人又改得靚，100%respect

Ody 架 gt 點睇

又係呢d 雙重標準既傻仔

原來車台咁多mk 響喉撚，鍾意夜晚嘈住人訓教

又係d 平車唔得超跑唔屌既垃圾理論
日頭返工幫老細奶袋底仲唔夠，放工上黎雙重標準下拎下優越感咁樣？

住邊條邨呀？今晚黎響響條喉先

超跑都屌呀，但超跑有幾可呀
見親都係牛肺車扮超跑轟轟轟，車主一落車以為自己好型果d 囉
牛肺車拎超跑黎比

老實講你揸咩車改乜野關我撚事咩，香港有自由架嘛，但問題係嘈撚到人。夜晚係民居轟，咩心態你自己知啦

夜媽媽我小毒撚一個真係會嚇親，仲會記低車牌1823 舉報非法改裝，超跑呢？sorry 人地原裝車我舉報都無用

啱啦，我尊重車友改車既自由，但嘈到人真係唔要得。
d mk 仔仲要拎超跑黎同自己比

宜家d 傻鳩就係咁低質，自己住埋d 爛鳩地方少見超跑就話超跑少嘈 淨係超跑原裝呢一句已經睇得出你有幾低質

咁你咪慢慢1823 囉 講到宜家有人驚你1823咁，講得你住邊未呀？今晚落黎認一認車牌呀嗎撚樣

又係大戰
個人認為響唔係問題
但最緊要好聽

個問題係 如果你住公屋 係條公路隔離
你吹啊 鬼叫你窮
你有錢嘅咪搬 揸車出入 唔住係啲多人地方

討論緊個行為，你就講咩超跑都係咁，繼續賴囉 mk 仔

討論緊個行為，淨係講錢七唔講超跑，少=冇？

點呀扯開完話題未？宜家我都唔怕你1823，地址呢撚樣？唔敢比就縮返埋去你老母個西到啦 死傻鳩

居民區，無公路，成日見到樓下有d vw 轟住慢慢行，同區facebook group 已經有好多居民討論

根本問題唔關窮唔窮事，正如你有權改車咁，窮撚都應該享有安靜瞓覺嘅權利。呢個係社會上權利與義務既問題，你有權改車就有義務唔影響到人

垃圾牛肺車

笠水咪講囉廢西

點撚樣唔關窮唔窮事 唔好自己呃自己喇
有錢你住圓方上面包你靜 仲有海景睇

諗起你見到個post，比我講中哂你，面紅耳赤個樣就好笑 繼續響喉圍威喂自high 囉

最近d hiace唔知改乜， 架架都火車咁嘈

笠水怪都好意思衝出黎吠，宜家揸埋架車黎你樓下比埋你做正義小先鋒都仲笠撚晒水，比我就收嗲由個post 沉柒左佢算數，

等佢報地址去佢樓下圍威喂啦

好多H車出來咬人

利伸:守規則紅章

上大山囉

不過我無sti 又無intelligent mode，落雨又油錢貴，不了。

其實都係得一個玻璃心，對號入座

做乜鳩

行啦柒頭

🧐a45 c63s rs6 m3 改響喉呢？係咪錢七扮跑車

樓豬好傻仔

痴線佬一名 n重標準
又錢七 又話同車價無關
有聲但又改得靚 100%尊重
比人話兩句 又話踩親人條尾 對號入座
起跑 有幾可 你真係無既

把尺根本就係佢到 龍門任搬

佢識撚咩 淨係識講mk車

咁多響喉撚入黎咬人

我係你就潛啦

連登咁多d揸架入門rj車就狗眼看人低
響喉post次次都有
上次就有件320i gt 今次就c200
好心喇大佬

唔夠人嘈就選擇性失明
無錢買跑車有冇錢買耳塞呀 on9仔
幾時渣你架c仔出黎兜返轉

而家新款sport 少少既車，原廠已經響響地同有回火炮杖聲，啱啱放監？改喉先嘈？

唔啱聽就標籤人，唔好咁癡線啦

我就覺夜晚民居轟見最多係 Benz 同 超跑多

不過最嘈係班26

認真討論
GT4 Fabspeed 蕉中尾
1M Akrapovic 中至尾直出
XE S 未落地，不過唔改啦，原裝都嘈撚死你個渣C200 既on9
岩岩賣左既A45 都係Armytrix 蕉中尾

agger
尤其送外賣果堆綿羊仔

小心d講呀
一陣話超跑原裝嘈 就變無品原裝響喉

樓主=on9仔

樓主已收皮

成個post都係響喉狗

日撚日mon post 咩響喉狗，揸牛肺車拎超跑黎比，自貼超跑囉
響喉狗自卑得濟要用響喉黎拎自尊

你選擇性失明定我呀，睇下正負皮數啦柒頭

喂，我係講夜晚故意係民居嘈，你講乜野新車都有？

On9無極限

炸你老母吹呀？報警勾9我囉

算啦踩到響喉狗條尾，比狗咬都預左
牠們靠d 轟轟轟黎draw attention

係就報埋車牌啦咁，柒頭大隻講

On9 你試下瞓瞓下覺比人嘈醒呀，你就on9

爆tec算唔算嘈親人

嘈咁耐你係唔係羨慕人地有響喉？呢到大把巴打幫你部輪椅c200改到響撚過超跑都得

At least 我唔洗用響喉黎draw attention，比人踩親條尾咁大反應，個個mk 仔衝哂入黎

A45巴 你覺得Jaguar而家做車係咪好咗 冇禁多問題？

未落地 不過都有班朋友渣f type f pace xe xf
除左舊xf 多野跟之外，10年打後既積架都無乜野煩

宜家揸去你樓下比你一架架抄低呀，報地址啦撚樣，唔撚柒報就靜靜地做笠水狗算鳩數啦

你報比我唔好？樓上又有個話報，笠水狗

揸埋出黎去你樓下都笠水

隨你點講啦唉。入夜啦，凌晨12點響響喉黎報時啦，仲有兩個鐘比你準備

ok 地址？

走勻全港實響到我

笠水狗

又話唔關車價先 又話人2手錢7 你弱智?點define 2手錢7?定你部垃圾車冇聲好撚羨慕人

我屌c200...揸c200我搭巴士算 揸黎做乜

綿羊仔都好嘈

1823冇撚用wo 大把人響喉有催化la 你覺得報個車牌差佬會做野? 住埋d窮撚地方梗係未見過超跑啦

好撚大隻笠水狗

咁多正皮嘅個post

你夠笠水啦，叫你自貼又唔貼，垃圾街飛

閣下揸咩車咁威水呀

隨你點講啦 姐係你覺得嘈住人瞓覺係正確嘅？

龍門任你慢慢搬

chok 兩句就知原來只係一個毒撚keyboard fighter 慢慢1823 啦

對號入座完發爛jar

部車咁撚慢上黎擦存在感? 笠水狗番你老母個閪度啦

刷你老母存在感，大陸仔
我架車係用黎車屋企人朋友，方便自己返工，唔撚係用黎係馬路賽車呀小朋友，慢又點？你咁撚快，快撚d 炒車死咪累家坊

嘈得過呢個post d 響喉狗死街飛？

有時見到響喉撚真係會忍唔住笑
利申 渣屋企人既audi

由其係h 車果班牛肺街飛 抵佢地入block 比差佬玩

講到尾咪又係超跑嘈就得，錢七嘈就唔得
扮撚晒野咁

Audi都響

邊句睇到我講唔得呀柒頭，定揸牛肺車玻璃心？

響還響，咪深夜響到人瞓覺，去山旮旯嘈炒車死唔搞到人就得

你老母有冇笑鳩你買部垃圾番黎 咁撚肉酸點車屋企人 窮撚既象徵 講兩句發撚晒窮惡咁

又珍呀
C63都可以用黎車屋企人架 唔洗買c200
又唔洗改包圍 見樓豬之前又話要整到好似c63咁
直接買就唔洗煩啦
返工又快d
慢又點？阻住條路呀大佬

揸架窮閪C200係到話人2手錢七然後話唔係笑人架車CHEAP

笑閪死人咩垃圾

冇計啦 鬼叫樓主全家死窮撚 死供難供部c200 超跑都未見過
揸c200真係唔好出街算la 184匹出黎阻撚住晒

樓主如果渣63 應該少好多人串你
可惜你係c200

上面利申audi果個係咪覺得好高級
Btw留主報著邊未 想叫你+屋企人起身番工

洗唔洗叫架remus/aspec喉audi炸下你🤪
啪撚到你on9仔

揸63就唔會上黎屌人啦
可能仲會係嘈住人訓嗰個

算鳩數啦 望下樓豬啲回覆 一路駁唔到就係到對住堆正負皮打飛機 笑撚到仆街
c200 好撚型啊 笑人錢七

最鐘意響喉
利申 揸自己架audi

audi 咪又係炸街用

咁你又笑鳩人？

痴撚線，叫人上大山，即係住大山附近啲人可以嘈得？

你知唔知自己講緊乜

屋企人車
裙腳仔咩
仲要咁大聲

條傻鳩知唔知自己講緊乜

個利申真係令人忍唔住笑

樓主揸c200就咪學人講改裝啦喂
定係乜都唔識諗住亂屌架喳 ?

渣得63都唔會覺得喉聲係嘈

好簡單 佢架c200 換左d垃圾電腦 快少少咁
(就以為自己架車又快又勁,好推背)
所以佢就話可以改車 但唔可以改喉
之後佢就自我感覺良好 覺得自己架車又靜又快
威過班改過喉又平過佢既車

c200推背？。？

都幾快架 同埋夠靜嘛

踩到副計響曬都唔去

其實車台真係好多笠水狗
上次上山放飛機果個好似係叫sam?
樓豬又係笠
兩個都係聲大大
點知都係笠水笠到連擘開埋佢地老母個閪叫都搵唔番出黎

c200，點唔笠

牛肺車學人改響喉，點知得個響字玻璃心，比我講出就衝入黎吠

咁多街飛講到咁勁，自貼下囉 等小弟欣賞下大家d 靚車

其實我理撚得你揸乜，你夜晚響撚到人我就屌你老母，就係咁

笠你老母個臭閪水咩，你咁撚勁真名上連登囉，垃圾

睇下d 正負皮比就知你班撚樣有幾乞人憎

唔係牛肺車洗撚咁大反應衝入黎咬人咩，比我講中哂d 行為習性嬲嬲豬

63 好聽，但唔係d 牛肺車死改爛改都要響囉，仲要夜媽媽方死人唔知佢經過咁

c63改響喉係唔係牛肺車?

有次見Corolla 改到戰鬥機咁嘈，果d 咪牛肺n手車改響喉
都係果句，響還響咪搞到人，夜晚訓唔到仲要比d 撚樣嚇一嚇，眼光光等天光

條友9唔7答8，即係d聲靚就炸得啦

9唔撚7答8
corolla改喉就係牛肺車改響喉 就唔嘈得
咁係咪即係c63 林寶就可以改響喉任炸?

爬文啦，定眼盲呀柒頭

紅色大大隻字都miss，只係識捉人字蝨，驗眼啦

理撚得人揸乜
但係就黎黎去去都係咁講牛肺車 mk車 錢7
ching ho ball

好似講到打完字我老母會比你屌一野咁
好似講到你搞完字你會有教好訓咁

渣你c200車你屋企人繼續比人炸啦

咁仲唔係笠水啊 大把人叫你講住邊條邨 排住隊出黎炸鳩你俾你1823啊咁撚威

前一句唔關咩車事 後一句就笑人錢七
以為揸咩咁威 原來係c200

繼續做笠水狗啦 你同笠水sam同一等級架咋

事實係mk 最多啦，出轉旺角，有幾可見超跑gathering 轟炸呀，全部都mk 車

你都識講mk啦
有錢佬貴車會去d咁cheap既地方咩
不過我明既 低下階層既人就係去嗰d地方多

明哂
揸得c200係見差唔多呢d level
g持ching屌柒班mk車響喉

跑得快過隻馬先可以講馬？
做左共產黨先可以屌香港政府？
無車唔可以屌人響喉嘈到我？
咁你個人一定好和平，因為你無野可以批評到

以你既concept，咁你又揸咩車呢？
吹到揸靚車先可以出聲批評人地
學生哥今年year3啦wor，搵到parttime 未呀？

無話你唔批評得
我而家咪話G持你lor ching
因為自己層次見到既一小撮人就可以標籤改響喉=mk車 錢7 牛肺車
點會唔G持

我唔係揸跑車 貴你少少姐
不過唔會天真到標籤改響喉既係你口中既牛肺車 mk車 錢七先改響喉

肯報地址未呀笠水狗

人地叫你地報車牌呀
仲諗著去你樓下車聚

屌，大學生，討論咁耐只係得d 低質回覆咬人 仲要玻璃心到一講mk 牛肺車就咁大反應
係咪個人自卑無野叻要用條喉黎"刷"存在感

錢七改喉= 矮撚練大隻= 柒
跑車改喉= 高大練大隻= 美國隊長

見到成班矮撚比我講中，面紅耳赤衝入黎咬人真係笑死

笠你老母水

會唔會係你玻璃心睇錯重點呀
由頭到尾講緊凌晨時份走黎嘈呢個問題

嘈喧巴閉唔洗訓, 咁有錢買多架特斯拉十二點後揸啦

80幾個正皮，得10個負皮玻璃心嬲嬲豬

咪係，上面班撚樣大條道理咁，連登車台真係充滿mk

agger

利申: TESLA 裝左個speaker 做響喉

準時起身返工喇 我係夜晚先出街又如何

唉，香港地，住又住唔好（樓細），馬路又多車，條街又多人，瞓覺又嘈醒

你講完我今晚又周圍炸下街先

你嘈著人地
人地聽日要番工

笠水狗
講住邊啦 等俾你1853啊 講咁多廢話 揸架c200笑鳩人錢七

c200 = 瘦底矮撚白人一世練唔到大隻+只能夠幫隊長奶袋底拎下存在感，仲要一出街就比d 大隻矮撚恰但還唔到手，要上forum 求安慰

喂 地址呢笠水狗, 大批響喉車ready喇
黎撚到比你慢慢抄車牌囉

太子警署果邊

Cut 人線無品，嘈撚住人訓教仲無品

連登車台死mk 集中地

好撚好笑唔夠講就起人底

算啦，佢返工做狗壓力大，由佢係到做下keyboard fighter 啦

叫佢落樓下抄低車牌都唔敢，真係弱撚到呢

你渣車從來唔洗轉線架？

正皮數直線上升

第一次見人咁睇重呢d正負皮
你咁鐘意呢d野我比埋我個正皮你囉

揸架c200係到串柒柒

係咪有正皮有錢收

毒撚係咁架喇 我地唔好再笑個又窮又臭既智障仔
求下大家放過佢
佢打工做狗已經好辛苦
教又無得訓

發財立品

而加新車39.9k 好撚貴架

原來想衝大頭鬼 有撚錢買c63 s 咩

咁平😅😅😅

雙重標準
平車唔響得貴車就響得

貴車響都係話鳩你嘈親人就唔得

其實貴車又好平車又好
我尊重你地玩車既權利
但都想你地玩既時候考慮下其他人
夜媽媽就靜少少

你咁講絕對認同

不過係揸住c200又笑人錢七嘅人on9姐

仲要係 扮哂唔理人地貴車定平車
但就一路開口埋口錢七 mk車 牛肺車既戇鳩

次撚次屌人響喉果d傻閪都係見高拜見低踩
再唔係就毒撚到出汁果d
下次係街見到人響喉即刻沖過去屌柒佢呀嘛
上網吠有有撚用咩

笑人揸咩車有咩意義呢
永遠有人部車貴過你，總之唔該淨少少啦，返工已經好辛苦

你又揸咩車呀，報上黎比大家欣賞下

爬文先覆啦ching

小心比響喉狗咬

牛肺響喉= 肥婆黑絲
跑車響喉= 靚女黑絲

你邊撚隻字見到見高拜呀
係吠都係響喉狗吠

響喉狗好似矮撚咁，要夜晚嘈到人瞓覺黎拎自豪感

又一隻響喉狗

咁撚多響喉咩 唔岩聽就響喉

成個post 都係個屌人夜晚凌晨時份黎響喉，咁多玻璃心覺得人話緊佢對號入座衝入黎咬人 定係個個都鍾意凌晨轟人？

算啦 隻笠水狗淨係識笑尻人錢七同亂咬人架咋

你開post既時候

完全見唔到凌晨呢個字 但係二手錢七 垃圾 扮跑車 窮撚 齊哂
比人屌完先改口話係屌人 ?

易醒就買返個耳塞啦
要唔要介紹埋比你
用左幾年呢隻

多謝你，我搵搵

隻笠水狗只會選擇性失明 住係架c200到對住d正負皮打飛機

呢d咪理性高質留言
絕對認同

係咁架啦 你又阻唔到人響....

屌你都廢撚事啦
自打咀巴
一時話人錢七改黎晒氣 一時又話改得好就100%respect
龍門任你搬
錢七改得好咁點

屌你老母 我揸緊c63啊
Run-in完覺得原廠唔夠響 我訂咗套armytrix添啊

唔好咁啦 你叫佢點駁你
技術性擊倒啊

樓上有位巴打又a45, 1m, gt4
條笠水狗都冇理佢 我都預條柒頭唔會駁架啦

屌 巴打一黎就直接秒人
唔夠刺激

一樣話你嘈

辣殺 改響喉 咪又係錢七 mk車 牛肺

Sor囉 燈位同架c200一齊起步 下個燈位又見翻

依到大把巴打d車正過條笠水狗啦
原廠又好 改裝又好
就算改都可以改得好好, 又有自己style, 自己玩得開心咪得
自己乜都唔識又以為自己高人一等真係好on9

屌 佢係街到見到 咪又係只可以食係塵加聽你個d 好撚嘈既響囉 唔通有咩做

係呀係呀你岩晒，慢慢1823 喇wor keyboard fighter 你要上網拎自豪感我體諒你

隻笠水狗笠到要買齊傢俬番老母個閪到長住有排唔番出黎

係老母閪度都要比人響喉

推

樓主敗走

縮番入老母個閪度

之前就大眼豆，依加到你

同sti sam 一鳩樣

其實呢個年代仲興唔興hks個條 silent hi power尾鼓

on9 正係改樣咩, performance 正返條喉都好正常姐